美聯社記者：極少大陸人反對「香港示威」

美聯社駐大陸記者：
極少大陸人反對香港示威，但亦只有極少大陸人支持香港示威。
絕大部分大陸人，對香港示威也是「沒有意見」或有「矛盾感覺」

平行世界
調返轉左啦下化

大陸官媒與社交媒體， 只會比反港言論出台， 其他全刪

人地美媒記者，真正跟好多大陸人傾計

叫佢上微博睇啦

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

網軍

微博差唔多只容許反港言論

有朋友試港貼軟性幫港辯護言論， 很快被刪

點解我識唔到

佢地敢講真話咩

好多非仇恨香港示威既人， 都唔夠膽係網絡發表自己意見

大陸網絡 沒有秘密

香港都咁多無腦藍絲大陸只會更多
居港內地人都好啲
係大陸多數一邊屌香港屌美帝一邊想移民

微博大陸留學生都唔會用
乜撚都del

好難怪……點解？

background information re-post:

大陸細路 6-14 歲 --> 「中國少年先鋒隊」（中國少先隊／少先隊）
「中國少先隊申請人的加入年齡必須介於6歲至14歲間[4]，幾乎所有小學生都加入了少先隊。截至2002年，少先隊員1.3億人，成為世界上規模最大的先鋒組織。」

大陸青少年 14-28 歲 --> 「中國共產主義青年團」（中國共青團／共青團）
中國共產主義青年團申請人的加入年齡必須介於14歲至28歲間[4]，共青團同時還主導和監督以14歲以下兒童組成的先鋒組織中國少年先鋒隊[2]。截至2017年年底，全國共有共青團員8124.6萬名，其中學生團員5795.1萬名；共有基層團組織357.9萬個，其中，基層團委20.4萬個，基層團工委1.6萬個，團總支16.5萬個，團支部319.4萬個，[5]成為世界上規模最大的青年組織之一。

「童心向党 健康成长」

文宣由六歲去到廿八歲，
咁你話深唔深紅（深藍絲）？

佢個意思係絕大部份中國人都係中立（政治冷感），覺得唔關佢事或者係冇感覺。依個事實都證明咗班粉蛆只係小數/收錢做嘢，唔係主流民意。

兄弟爬山各自努力
不分化 不割蓆 不驚灰 不受傷 不被捕
光復香港 時代革命

今日散定唔散 都唔好被班分化撚分化

唔好阻旅客！！！ 我地係要警犬還眼 同旅客講香港發生咩事 癱瘓機場

手足做咩都老閪唔割唔分化

日本人甚至美國人一路做緊嘅中國研究，比大陸人做嘅本土研究更有說服力

乜柒都block撚哂咪冇人知囉，冇人知既野講成唔反對，叻呀

我接觸到嘅中國人，都比香港人睇共產黨更加深入同透徹

私底下會講真話，只係唔敢反抗

bingo

而家係微博， 對香港示威發表稍微“中立”意見都可能快速被刪。反而”發表支持黑幫英雄打示威者”呢類發言仲可能大獲讚好

維穩機器嘅力量

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求